覺唔覺得連登好多五毛假膠帶風向

一有人話不如出嚟行動，即刻幾個ac走出嚟話返工不了，香港無得救快啲移民。
返工既人真係會mon post mon得咁實？係講緊每個post頭幾個留言都係佢地喎。

中共啲路數 連登多五毛都唔係第一日既事 不過今日真係個個post都有

重點係佢地真係做到野，身邊有人因為呢啲comment 覺得香港無希望。
希望大家睇到呢個post可以醒下

唔好放棄呀 自己地方點可以就咁送出去

推

個個話上街轉個頭咪又係得幾丁友
唔好呃自己啦

出現了

有冇五毛都係咁架啦
連登仔有邊次吹雞係可以過百人
最撚搞笑係得口頭勇武之餘仲要戴晒頭盔，「有人帶頭我就衝」，講完仲覺得自己好有覺悟好撚型咁

其實連登仔行動力低係幾時同點樣測出嚟？ 不如舉個例嚟聽下

行動力高到仆街喇
愛國遊行

中共打手

你睇下動物台班撚人就知啦